原來烏克蘭有個團體一直都好支持我哋

事源： 香港人睇winter on fire 咁雄心壯志
929AntiChinaziProtest 其實烏克蘭基輔 係有集會
但係可惜好少香港人follow 好少香港人有關注
宜家 烏克蘭係有個好後生嘅團體好支持香港人
佢個名叫：Liberal Democratic League of Ukraine

Ig page:

Fb page:

929fb page:

你睇番佢今次 真係有支持我地㗎！！

同埋人地14年 已經支持緊我地

大家支持吓佢地啦
Glory to Ukraine
Glory to Hong Kong

最後，賀佢老母

十一特別版，習總連儂地

多謝你地

we connect

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

Slava Ukraini
光復香港

推

Push

Thank you

多謝烏克蘭手路足